我 宣 布 香 港 人 冇 割 蓆 ！ ！ ！

五大訴求，缺一不可
困果由國，容港治己
同抗暴政，否則攬炒
光復香港，時代革命